你係貓派定係狗派?

貓派

狗派

BTW,我是定派

忌廉派

你是狗

非

你是食屎狗

樓主係左手派

我係印狗派

樓主

彩瑛派

祖派

我是她的奴才

奶得好勁

奴性重到痴咗線 彩瑛嘅奴才都好做

我是無樽鹽的

定延隻貓貓好可愛

他是基的食屎狗

喜歡小動物都是好心地的

我狗飲水定延

屌你老母 拉

當定延的貓貓一定很幸福

咁我係你男主人
因為我係彩瑛老公

米痴拉

一齊玩囉

我是彩瑛主人

我偷偷靠在定延的胸前

鼠派

很正

依張相真係正到癲

做咩自爆?

每張都正到癲

但是依張顯得佢特別有氣質

每張都特別有氣質

樓主係基佬特派員,見到tomboy 就沉船!

Ching紅字想點...

咁對比起彩瑛嚟講又係嘅

是

定仔正!
又識做家務,又肯照顧人,對人特別體貼,想娶佢做老婆

尷尬師

歐派

無乜點...想整色整水姐...

識食梗係狂派.

定彩都是我的

魚派